＝LOVE／イコラブ討論第10回：恭迎舞香回歸 + 2月首次開con !

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

我女朋友齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我家姐佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

我女朋友野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

【MVフル】僕らの制服クリスマス / =LOVE [公式]

【MVフル】届いてLOVE YOU♡ / =LOVE [公式]

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「部活中に目が合うなって思ってたんだ」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「樹愛羅、助けに来たぞ」【MV full】

=LOVE(イコールラブ) /「Want you! Want you!」【MV full】
百萬神曲!!! 有毒!! 聽左返唔到轉頭!!!!

=LOVE(イコールラブ) /「今、この船に乗れ！」【MV full】[/quote]
呢首歌都好恐怖!!! 聽左都返唔到轉頭!!!!

Lm

皮已負

?????????why

搶我老婆

+1

idol係屬於大家的

正評未

係
但我老婆另計

等多1年佢16碎，你個loli控就對佢無興趣了 到時再搶

14+1=16

仲以為佢2003年tim

又係神id，你係邊個既分身ac

大好きだよ❤️

12月28日(金)ニコニコ公式チャンネル開設記念生放送決定！

12月28日19:00～20:30

「イコラブチャンネル開設記念～大忘年会～」
出演メンバー：フルメンバー
※齋藤樹愛羅・齊藤なぎさは20時までの出演とさせていただきます。

■ご視聴URL
・前半 公式チャンネル(無料放送)

・後半 イコラブチャンネル(チャンネル会員様限定放送・入会540円)

準備負

紙紮神id

終於有人認領 好感動

肯定都係呢條友霸衣織同nagisa既神id ！
分個比小妹ok?

咩料，又要入新會先有得睇？

齋藤 樹愛羅（=LOVE） 現正廣播中！！

佢同肥瞳好似最fd

係街

偽毒垃圾

呢個髮型
呢雙腿

想奶

肥瞳都開左台

今日同老婆去食拉麵

佢食咁多，但靚女唔柯屎的，咁d野食去哂邊

喂喂喂，我地已經三國鼎立，你又想入黎搶しょこ？

明明一開始得我一個推

其實我呢加先買返d碟

係日本

衣織個嘴仔到底係咩觸感

上次係秋葉原見有d中古500yen有找

Nico生開始左了
不過嚟緊搭地鐵收唔撚到

講真d碟無左握手卷邊值錢 500yen已經一半價錢

睇緊，但唔明

如果佢有起碼月二回regular我會考慮課金入channel
但我冇睇開 唔知channel同premium條數其實點計

希望有巨巨錄左擺上B站重溫

咁實有
見今次/ 平時公演都有4,5000人睇，好似幾掂

垃圾隊都咁多人睇

完~

課啦

真，最好霉d，唔會有人同我地爭

想當年比錢就有得影kiara
e加又要抽 又要夠鐘就比人推走

料理長sr

但個陣kiara太細，就好似未成熟既果實咁
而家15,16咁先正

d架妹感覺真係差唔多樣

14呀 唔識計數返去讀小學

我讀書渣，所以先溝到讀書廢既kiara

個channel除左而家個生放送仲包啲咩先

要唔要我send d影到炒哂既近拍kiara比你

過幾日去食

居然唔係バカkiara

呢下又真係幾有諗頭

有無翻譯 淨係聽得明 " xxx早くxxxxキスしてxxxxx"

應該淨係講早くして、就係因為冇講明キス，但指住個咀叫人快d啦咁先

頭果句係話摩天輪就到最頂姐

等我同笙古一齊嚟打破沉默

你係日本食緊架妹都上水，感動

希望呢個po，快d出現第2個識欣賞sana既巴打

mk妹chok樣

毒撚自己一個睇live

好襯 神仙眷侶

邊度有得領養

腿腿腿

幸福様

見到我先會咁既樣

咁瘦點跳舞

晨早流流開sr係咩玩法

可能陣間有工開直踩到夜晚呢

陪我陪到夜晚

比你快我一步講左tim

襯我行cm係到搞我笙古
未死過 ？

送比你，唔使多謝我地

舞香6點開台

情深

佐々木 舞香（=LOVE） Broadcasting!

追星追到自己做埋idol

禾maika好清純好靚女

古思堯.mp4

你地既老婆= 我既老婆, 我既老婆都係我既老婆

有冇人知舞香講緊咩一郎二郎三郎係咩嚟

講二次元同手機小說講到好high

ヒプノシスマイク有隊池袋隊，入面有人叫山田一郎，二郎 ，三郎
利申:問人

=love真係好多真宅女 但點解現實我唔見有咁靚既....

今日maika好似講到佢點解當初會休養 等d大陸飯翻譯

老婆又去搵舊隊友

無碼版

又食巨腸

咁睇，kiara差唔多lv既妹妹仔，其實都唔少

maika

想問下有幾多手足決定會go 2月con的

你係最後一塊拼圖

等生放送

又彈通知快運成田連稅1367起

每次見有平都等於大巴大巴kum落我塊面度

你係第一塊拼圖，然後我係第二塊，同時都係最後一塊?

鬼有，岩岩去禁過，1600

都平過我

有既話我去黎好似好on9

咁又唔同 現場多小小野睇既

百變笙古

佢係屋企就會變我老婆

唔計最左mb個枱，5枱入面有4枱女飯

偽娘黎

過幾日去先

你點知我鐘意偽娘

好想要

好想扣係背郎度

好毒

笑什麼你也是毒撚 今日倒數係咪留屋企呀

kiara好可愛牙!! 把聲又好正

Kiara完showroom就同我出街食飯+去神社

毒L係酒店睇紅白

出街望住d情侶倒數啦

2019呃錢福袋!!

值一萬羊而家賣五千又好似幾抵

有件衫，有條毛巾，有d good，有張生寫，其實都抵

巴打你去唔去2月con

總係覺得個福袋會好快無曬 今晚睇完紅白早d瞓始發先

尾班車出去啦

真，新一年大家咁high，溝女帶返酒店易好多

我住果到60分鐘一班

大谷岩岩係sr喊，好似說對自己的歌聲無自信，所以唔開卡拉OK配信，咩呢一年自己無咩進步反省中之類

平時d人留言叫佢唱，佢都話自己難聽唔唱，咁既靚女都咁唔自信，咁消極

SR好嘈

落樓想去初詣 成街日本仔飲醉係到9叫

唔醉都鳩叫架 新年快樂

仆佳，2月d機票又貴左n百，早知1500個陣買啦

祝大家新一年心想事成，戀愛同工作運順利

留係香港睇直播啦

快啲買啦

係咪一般情況，係唔會再有咩優惠了

你唔買只會更貴

我奶過好多次野

有車上左先 下班唔知幾時到

係香港嘅咁多位新年快樂

咁聽日買了 500豪比佢

日本巨巨 新年快樂

攰撚死應該始發唔到去搶福袋
睇下有咩賣剩先去執幾件

執完幾件囡太勊真係冇計喇

me都想

原本唸住今日去

5000yen係抵嘅

5000yen福袋? 係咪仲有衫同毛巾

你都算幾歐，中到自己推，基本既都係人氣成員...

白色衫
另外買多左件黑色

多謝官方放機材席比我入去

今日有咩睇

元旦公演囉

有現場飛?

有 好貴
但唔知2月飛唔飛到打死都睇左先

無帶龍炮嚟影相

屋企有龍炮 我拉低左=love 飯既平均財富水平

休憩時間中
啱啱d遊戲笑死我

完場
一陣打repo
最尾可以上台同佢場講拜拜嗰時
我覺得
紙紮真係好紙紮
其他mb都成個人偶咁

我都好想望下紙紮真人

正路都唔會去

等下隻碟

有無人去握手會，叫紙紮bb換另一種化妝方法

平凡中帶一點可愛

唔知點解現場睇佢跳舞好似個小朋友
好得意

お土産送呢堆野、年賀状中隊長

隊長

求人不如求己

咪係，y don't 自己go呢

返到酒店已經唔係好記得發生左咩事

淨係記得叩いて被ってじゃんけんぽん さなつん抽中左いおり
さなつん無論贏輸定平手都拎頭盔

同埋花菜講錯明明自己嗰邊贏就講左對面隊贏

有個位要佢地用英文去一個人一個咁去講係個箱到拎出嚟嘅日文
佢地d英文真係

btw我坐咁後笙古都係咁向我揮手

識玩左

修到認唔到

呢個垃圾軟件係咁

常威，你仲扮唔識日文......

希望=love 5th握手會撞到akb 10專

點解好似寧舍多人係對album特別有興趣

我想佢出Kiara隻歌 14歲ver

毒撚最鐘意咩呀？同靚女mb接觸！
握手？太虛幻，梗係album有得合照最正

年年出首新?

正

我淨係識呢啲

見到自己
雖然好濛同好遠

好多人

個場500人左右，唔算好大

就咁睇現場唔係好大
同平時去開d場比少幾倍

細但5月果時個場都仲係坐唔爆

尋日都坐唔爆
上面睇落去加加埋埋都有十幾個吉

果時3階拉黑布

垃圾隊無人睇架啦

即係已經紅撚左好多

唔鐘意佢潮童style

我可以

香港無乜人識

香港咩日本組合都少人識架啦

我琴晚一話唔想拍拖住，佢地即刻喊哂

未係呢到講野之前搵佢地根本無香港嘅page定group講佢地
人又唔識多個

無人開tg group
我覺得應該有cdrom睇緊個post 但無ac入黎搶老婆

開囉
如果真係有cdrom，每有一位我裸跑維園一圈

圖已cap

為左我地=love既發展，我小小犧牲算得d咩
但我相信應該係唔會有

我識兩個無ac

btw你地識既唔計

你開

各位香港=love飯，如果有興趣入谷傾下計，好歡迎你地入黎
小妹都會繼續係呢邊po活躍

紙扎

好歡樂

點解要配呢首歌

我全都要

真心，kiara會唔會考慮cold下前面d牙

還我衣織短毛

雖然我都唔記得條女個名，但都希望佢繼續努力

明明個重點係我笙古

料理腿

我衣織= 黑夜中既螢火蟲

我左你右，分好!

我要曬

咩站黎 去朝聖

普通車站姐，有無朝聖既必要

有

咁你咪要黎我屋企朝聖

地址？

肥瞳

bb真係好陽光，今日去睇左咩箱根駅伝

睇馬拉松去支持東海大學

巴打記唔記得佢叫咩名

好似咩窿窿吖嘛

今日同bb落街買野 隨手幫佢影左幾張

買個野秤住個膠袋都可以影一餐
人靚真係大哂

終極高清 我老婆真係好靚

身痕google返佢初出道啲相嚟睇
笑到停唔到

其實片入面咁，我覺得已經好掂了

痴撚線，著d垃圾adidas衫都可以咁仙氣

佢d 反應真係好搞笑

唔係唔可以圓碌碌
但睇住面尖尖變圓碌碌嗰下

咁講野呀adidas衫幾靚呀 想知呢位手足著開咩靚野

普通囉，唔襯我完美既大谷bb
利申: u記打手

肥瞳笑個陣真係好靚，有種親和力

抵佢做center既，真係幾有意思既女仔

真係好似個小朋友
好可愛

成個波咁

估唔到衣織溝女，溝到去我22/7

幾時連22/7都變咗係你

me=小眾愛好者 22/7 d歌幾好聽的，同埋mb樣唔算差

真係做隻狗，好過做毒撚....

有字幕啦各位

我舞香

月尾垃圾game加新歌呀

即係而家得一首want u want u?

Yes

聽到識背未

我大谷抽到「凶」

我有預感聽日我老婆會去秋葉原

聽日咩日子?賣lovelive野?
但我地係hk有春用咩

sana個表情

sana抽到要對衣織嗰下即刻跪左係到

衣織講野快到仆街，連手速都咁q快

嗰時大特訓中玩呢個好好笑

文青少女

笙古嘅氣質唔係個個有

小可愛

因為你未見過小妹

好紙扎

裸跑未

今日勁熱 熱死寶寶了

今日同bb搭車順手影左兩張

夠鐘食藥

與笙古同行

再ff我條女打死你

你仲係日本咩

7號朝早機走

無笙古嘅毒撚行

你上鏡，然後叫人幫你影未

毒撚係唔會講野㗎

好多條腿呀

上天是公平的，有樣有靚腿，就唔準有胸了

普通女仔feel 好岩做女朋友

咪ff啦

唔ff邊有人生動力

裸跑完就有動力

你陪我ok?

禾maika今日sr有唱歌，但無一首唱完
同埋真係好靚

走數狗

咩事 想知

今日我比錢佢去迪迪尼同朋友仔玩
睇嚟玩得幾開心

多謝你wo, 我今日同bb免費係迪士尼玩得好開心

無呀，之前話開個tg group，如果每有一位cd-rom入黎，我就裸跑一圈
如果你唔想入，可以2月個陣先add me，到時有機會係日本碰個面

死開d啦唔好搞得笙古呀 我仲係日本㗎

咁你有幾多數要找

0圈 全部圍內識既入既，假波唔計

龍門任搬

想幫佢奶乾淨嘴邊

我覺得係啲cd-rom咁啱睇唔到啫
要努力啲推條link喇

有道理
各位香港=love飯，如果有興趣入谷傾下計，好歡迎你地入黎
當然呢邊po都唔會荒廢

呢條死o靚妹又唔做功課，掛住打機

我家事關你咩事

呢對我可以

靜到

大家唔使羨慕 我日日都有得錫佢

錫塊布呀？

我餵きあら食糖呀

大佬，唔好咁痴線啦

我真係好愛你呀iori小姐

紙紮
笙古

黑猛猛，咩鬼食物黎

之前見過乃團食 入面倒牛奶

星期4有飛鳥睇

反了反了

post下全文先
イコラム (=LOVE x column)
自分の長所と短所 野口衣織
2019.01.08 1000

お久しぶりです。野口衣織です。
前回、沙夏のコラムで発表されたお題は、『自分の長所と短所』です。正直、とても難しいお題だな～と…！少しだけニュアンスを変えて、自分が思いつく限り、私から見た野口衣織の『好きなところと嫌いなところ』についてたくさんお話ししていければと思います。

まずは『好きなところ』からお話しさせてください。

１つ目は、｢自分の世界があるところ｣です。私は歌の歌詞を深読みすることが好きで、この人はどんな人でこんなことがあってこう思ったからだからそういうことなのか…と歌詞の中にある誰かの物語を自分の立場から感じることができる瞬間が、自分じゃありえないからこそ面白く、好奇心の湧く楽しい時間でした。でも今は、自分で感じた誰かの物語を自分自身で表現できる機会がたくさんあって、自分自身だけど、でも自分じゃない、他の誰かになることができる瞬間がとても幸せで大切な時間になっています。そんな自分の世界がある私をこれからも大切にしていきたいと思います。

最後は、「好きなことに全力なところ」です。小学生のころからアニメやゲームなど坎元のものが好きで、初めは嫌なことから逃げるための逃げ道でしかなかったけど、それがいつの間にか私の夢を作ってくれて今の自分を作ってくれた、かけがえのない存在です。

歌って踊るのも好き。自分じゃないものになれる演技をしている時が好き。好きを夢にできている今を全力で、いつまでも貪欲でありたいと思います。

そして、ここからは自分の『嫌いなところ』についてお話していきたいと思います。

まず1つ目は「顎」です。笑わなければなんの変哲もない普通の顎なのですが、笑った途端に鋭利な刃物のように尖った恐ろしい顎に変形するのです。私の顎付近は筋肉が豊富らしく、最近は筋肉を緩めるマッサージを参考にして顎に実践するようにしています。しばらくは、そのマッサージをやりつつ顎の成長を抑えていければと思います。

そして、2つ目は「顔がうるさいところ」です。 特にライブ中の顔はギャグでしかない。

そんな私の有名な写真はこちら

3rdシングル「手遅れcaution」のMVの冒頭にて起こった悲劇。この画像を1度でも見てしまうと、MVを見る度に残像でこの顔が自然と見えるようになってきてしまうという悪夢に襲われます。 このように、パフォーマンス中の私の顔面はいつも以上に変幻自在になっており、いわゆる「顔がうるさい」状態になっています。しかし、ポジティブに考えるとパフォーマンス中でしか見られない私がたくさん存在しているとも言えます。パフォーマンスの状態はそのままにしつつ、これからはもう少しアイドルらしい部分を引き出せていけたらと思います。

そして、最後は「他人と比べてしまうところ」です。他人と比べては落ち込んで、まあいいやって吹っ切れてもまたすぐ落ち込んで、自分は自分だと強く思えないところが自分の1番悪いところだと思います。この世界に入ってから、今まで普通に過ごしてきた日常が180度変わって、その時の私とは違う私を見ていただけることが多くなり、新しい自分を発見することでこの先の可能性を感じることができたと同時に、何か対する喪失感や不安がどこかに残っているのも事実です。他人と比べることは決して悪いことではないはず。もっと、自分にプラスになるような目標のような形で他人と自分を比べられるようになれたら、また違う自分を見つけることができるのかなと思います。

私は、昨年の目標に、『自分らしく』を掲げていました。1年間過ごしてきて、自分らしく過ごせた時と、自分らしくってなんだろうって迷ってしまった時もありました。まだ自分らしさが何なのか分からないけど、自分らしさを意識しなくなった時、それが本当の自分の魅力に自分自身が気づけた時なのかなと思います。好きなところも嫌いなところも、これが私なんだと、自分の全てを受け入れられる人になりたいです。

ここまで読んでいただきまして、 ありがとうございました。

次のコラムの担当は瀧脇笙古(たきわきしょうこ) です。笙古には、『アイドルになったからこそ知ることができたアイドル魅力とこれからの自分の目標』というお題について書いてもらいたいと思います。次のコラムも、よろしくお願いします。
留完金剛棒,閃人

屌你新人咪走呀!!!!

con有得抽了

要入會了
本來諗住月頭入
冇左回事

反正可以即入即抽 冇所謂啦

抽兩張互相carry?

我地有幾多個打算去

抽左兩張但唔去

我都諗住入會 但原來可以抽2張，咁不如一個人入算啦，仲可以一齊坐
你打算2場全去定點

我未睇清楚係俾左錢先定抽左先
如果唔使俾錢住就一定係兩個人都抽
到時中哂先其中一個人走數唔俾錢

如果就到有飛我就諗住全去嘅

話說頭先搞左好耐都唔明點入會
原來我以前想睇台灣嗰場已經入左大半
爭未俾月費

應該係比左錢先 (?
我張卡扣左數

屌...好掙扎

已抽 Thx

無睇到屌

呢樽野我係韓國飲過

巴打抽1定2張

Btw family mart我感覺仲多分店過7仔

都冇咩分別啦 兩間都易搵

bb見到我怕羞，要遮住塊面

估唔到bb都鐘意西野力十，隱退了

馬嬲花菜

呢條女都咁食得

細細隻好可愛

我大谷bb幾時都咁靚

似我 食極都唔肥

痴線令到 未來6日既tg icon唔使諗轉咩了

沙夏外國妹feel

真心靚

食餅了

餅你食 人我食

你地兩個死開啦

我食你地

邊位ching咁好嘢找數裸跑呀？

係咪有人找咗數

拿，大家唔好話小妹無找數啦!

維園黎？

終於有演出係同咁多anisong歌手同台

貨不對辦唔可以算數架喎

發現自己好out，無個anisong歌手識

天氣咁凍，包容下啦

私心推薦水手（trysail） （and more上面嗰三個女仔）
無咩追開anisong呢班係比較少人識嘅 好似

力推claris(但我個人鐘意舊人多啲

咁claris我識wo 小圓op個隊嘛

Claris舊嗰兩個畢咗業換咗新人之後少左聽

紙紮

我初中開始聽聽到舊人畢業就冇心機追

あのねあのね

じゃ…僕の家に行かない？

今日equal time係笙古、衣織同隊長
好有趣嘅組合

肥瞳特登開個iphone耳機嚟唱K配信
不過啲乃團歌我唔識

原來肥瞳係469黎 加分

一早已經係

開始了 唱得好high

唔識+1

頭先話左最後 原來仲有encore

終於有首識 GIRL'S RULE

係サヨナラの意味呀

肥瞳solo wywy好正

肥瞳：跟住落嚟唱等愛嘅歌
不過唔唱=LOVE 一個人會好辛苦

揀左want you want you

肥瞳：下次都係唔呢首 又係好辛苦

同埋唔肯唱愛勝

最尾幾句無氣唱

扮kiara

學kiara腔唱ww

Chok聲：友達の～アドバイス～

chat room有人がんばれきあら

モノマネ連発www

想佢開多dカラオケ配信 好有趣

下次叫佢全首都扮kiara嚟唱

搵佢唱戰隊歌

Miss左

抵你死啦出街現充!

係屋企玩緊貓

kiara把聲太特別好難扮

衣織真係好靚.....

最無人識既mb

So pure so true

但佢日日去溝唔同嘅mb

有番一開始果時既感覺

花菜岩岩唱左首てもでもの涙

仲唱それでも好きだよ

你聽48歌架咩

咁啱佢唱幾首都有聽

姊妹團audition sr

101個後宮

而家成日唔記得連登呢邊

老婆

高登有po咩？

出樣既質素有d低，希望無出樣既可以有d驚喜

我有預感有きあら舊隊友

我2個老婆今日拍拖，小妹都想join

索完k效果過左？

聽日9龍塘等啦!

Come沙田

冇ga啦 開左gp

你鍾意銅鑼灣定天后? 我指去維園

我會一直係度等新飯lo

選妃大會正式開始

狙擊夠未

咁找數未

maika黨請勿內訌

未揀得落手

你廁都算喇 仲走數添 maika黨唔歡迎你

再講我嬲了(#`Д´)ﾉ

腳

好想要咁既家姐

笙古呀～～

腳呀

完全復活！

睡衣紙紮bb

着物

老婆真係好靚

握手會見到咁靚女，我應該會暈

突然發現自己成個=love，有7-8個都想握

痴線點頂!?

去啦

幾時5單，想聽神過want you want you既歌

唔難啊 求其都得

=love有似顔絵会架咩 想比mb畫

花菜bb

杏奈自創畫畫歌好好笑

選妃大會開始! 我屌78號好可愛!!!!!

78番我老婆

人地18碎啦，關你叉事咩

痴線，本來鐘意78，但睇完60號之後，完全比佢既唱功秒殺 係已經同iori同lv，用垃圾設備都唱得超好

我老婆 : 60, 78,79 (marked)
14/1/2019

你不如marked邊啲會唔係
會少人啲

60唔錯

我老婆

老婆只得一個

點識

一直都有睇呢隊野
但.....髙松瞳既鏡頭比其他成員實在多得太多.....

center 無計啦

都唔算啦 呢幾單d mv都有好多其他人既鏡頭
巴打你唔鐘意肥瞳？

隻眼化得太重手，好怪咁
但仍然有98分

用我笙古嚟推下po先

又p圖呃人

P乜
笙古自然美

衣織生日原來同我最近
仲要同年

到時選唔到點算

改名

14號

哇 同埋佢真人，好睇過icon好多

好多個真人好過上鏡喎
57,65,68

好過張相...

係 原來以為唔使加推姐妹團，睇黎都逃唔過了

件衫

啤死你地班dd

同睇sr見到既人，簡直兩個人

食食食

點會唔同
真人仲正

57號都唱得下喎

每天愛你多一些

痴線，眼鏡大谷咁正，點撚頂!?

用生命值再硬接!!

死開啦

你個mk仔成日出街wet唔見人，你就躝

呢排發現bilibili其實好多番都有熟肉，sr又有中字，了解多左好多

wow

想整個list，方便新飯入坑追番

找左數先

你右我左

maika好正

好靚好靚好靚好靚

i love kiaraaaaaaaaaaaaaaaaaa

找數先

我老婆世界第一

你要喇

花菜努力變靚左咁多，仲出教學，希望大家唔好harsh

仲有3分鐘，我其中一位老婆bb就生日了

走撚開啦屌

白痴妹

img]

19/1/2019 我愛肥瞳小姐

微鬥雞好撚cute

兩個同齡既
我要曬

喂喂喂關你蛋治

日本國寶 : 炸雞同我syoko

maika個樣

打交未

佢單推syoko，我一向幾尊敬專一既人，唔打交

其實呢度得你唔專一 幾時找數

睇靚相，唔好嘈

kiara讚60號唱歌好聽，佢激動到喊

我婆

好似好有氣質咁

女仔著呢d褸真係好正

我老婆著乜都靚

笙古今年十八歲大個女 點會無氣質

今晚約左2條女一齊打switch

祝maika生日快樂

HB

裸跑打飛機啦你

Ok

maika笙日快樂

電到暈

痴線，好似想除衫咁

世界第一

幸福樣好可愛呀

佢同我約會先係咁既樣

好可愛

好想附身去隻公仔度，日日陪住maika

點解可以咁撚cute

髮型差唔多，但都差幾遠

又幸福樣
入咗院陪唔到佢

你搞咩? 打飛機打到入院?

maika都聴水獺bb

搞咩

又去
我都想去多幾次

我一次都未去過

你有錢唔飛姐

真人靚過張牌

帽錢

件衫好貼身

意淫我老婆，信唔信我jer都打爆你

2月14號找數，唔出席既即係有女，日後清算

有女不過係日本
你找數我實黎

Maika個後腦一定feel到好軟

iori同大谷我既，我君子黎，唔同人爭女

你食屎屎

屌，好想識咁既女朋友
但佢又可愛，又外向，又陽光，又識煮飯，唉點會鐘意毒撚

大谷咁有錢，坐的士

關唔關你事
笙古係屬於我嘅
你食屎屎

其實係我請佢搭

決定去學整小籠包溝日本妹了

食屎屎

好想kiara喂我食

餵你食我d屎

呢條pk真係入去團係溝我d女

天使

你找數數未？

唔講呢d了，專心睇=love

你都係食屎屎啦

maika呢隻小妖精又勾引我

痴撚線q到

我好愛你地呀

你食屎屎啦

大谷真係世界第一

左is enough

你條mk呢排去左邊，肥瞳唔鐘意mk仔的

我同佢之間既野邊輪到你出聲啊

真係好可愛

2019年目標之一，去見skoyo同佢講我好愛佢，好想食佢煮既野

#大眼
#混血靚女

#你食屎屎

唔貪心，淨係要左中右，其他你地

正常討論未

日本凍到瀨屎，仲要著裙做野，idol好辛苦

有無d似男友視線拍

【休演のお知らせ】
1月27日「MX IDOL FESTIVALVol.6」出演予定の大谷映美里・髙松瞳ですが、インフルエンザA型との診断を受けましたため欠席させていただきます。

7人にて精一杯のパフォーマンスさせていただきます。
皆様にはご迷惑とご心配おかけいたしますが、ご理解の程よろしくお願い致します。

得返半隊

咁凍仲係外景著裙，仲要流感高峰期
d fan會唔會嗌回水

唔著裙無腳睇就真係要回水

=love今鋪真係團滅
我地都叫做有12個mb，d少人既團會唔會已經要退出

笙古有我照顧之下將啲病菌比曬我
佢日日都好精神好可愛

快d好返出黎食百里香

百里香普通料姐

食既係一份人情味

唔吹水，琴晚我真係夢見kiara

你有好多人要夢wo
4648 都有

日有所思夜有所夢，證明我係真kiara黨，唔好內訌Ok?

10幾20個姐，一個月仲會重複

繼續都係咁健康

【＝LOVE姉妹グループお披露目日決定✨】

2月24日に開催される＝LOVE 天王洲 銀河劇場公演にて、
「＝LOVE」姉妹グループメンバーのご挨拶が決定いたしました👗💕

※当日、姉妹グループのパフォーマンス予定はございません。

どうぞ、お楽しみに！

#イコラブ

又有新女睇

今次d新女好似好高質，超期待

喊到禾心都痛埋

呢2件病好啦?
我愛大谷花菜syoko 28/1/2019

其他團d女淨係同nagisa合照，係咪知佢follower最多
=love 其他mb咪好尷尬

你當我老婆死架？

邊有人搵你老婆影相呀

有既係咪今日找數？

講緊今次MX IDOL FESTIVAL，你搵!

sana希望d飯唔好去說教，佢就無所謂，但d後生既mb隨時唔開心成日

說教廚呢樣野真係好on 9

sana bb唱3單，真係聽出耳油

可能有d飯，真係想鐘意既mb成長，做好d掛
唔似我呢d偽飯，睇得開心就夠

想同老婆著同款衫

食屎屎啦

大谷bb話好返啲啦 多謝大家關心

我大谷bb化淡妝都咁令

sana同我一樣都鐘意食炸醬面，夫妻相

好想攬佢，比溫暖佢

食屎屎啦廁撚

連你都恰我

我重申一次，我只係無推隊長, Nonno 同紙札

好掛住大谷bb 唔知佢有冇掛住我呢

死毒撚FF夠未

啤死你地班死DD

大谷知我單推 開心到不得了

啦啦啦，你唔好逼我呀

bb嬲左我了

ひとみん

好似好好食咁

你食熱狗 我食個人

紙札公仔都敢食，小心食壞肚

點忍

屌你老母又逼我換icon

你食屎啦

呢條裙好靚，好想一野......

一野報驚拉撚左你

一野跑18個圈

禾syoko bb願意既拉咩鬼

問左笙古巴打未

咁我都好多謝呢位巴打，令我明白到syoko有幾正既

死開啦
唔好唔記得你話過我笙古㗎

好近

想咀

少女笙古

好想娶佢返屋企瘋狂
影相

我係佢同學，一定溝佢唔比佢做Idol

屌，我好似越黎越鐘意emiri 對唔住呀Iori, nagisa

走開啦廁撚

我個名開台唱左戰隊同手遅れcaution

好，聽日睇下先，應該有人放上youtube

巴打唔好同佢地同流合污

肥瞳好奸，自己d相就p到咁瘦

我ひとみん根本已經完美復活
唔好再係到9up啦

哇屌有料

我用生命值硬接!!!!

你找數先啦

我同笙古又去橫濱啦

佢今晚約左我wo

問題: 係老秋撞到maika，你會點??

會叫你找數

歡迎cd rom黎幫手追數

收聲啦，無cd-rom架啦

alan，你又掛住做野唔陪我了.....

Pish

今日有口福了

同年嘅花菜都係大過我
是日生日

佢食一邊，我食一邊，然後食到咁上下就kiss到

變靚左好多，加油花菜

笑得好靚

肥瞳講笑容，佢認第二，都無人敢認第一

sanaaaaaaaaaaaaaaaa

?

好想瘋狂啜佢額頭

但瘋狂啜佢咀仔

我屌，呢2張根本就係8點愛回家個洪若水黎

大谷係本身靚女，所以笑得好睇 但肥瞳既笑容有種感染力

你走啦好嗎

有大谷

真係叻女

你身為肥瞳推，唔明我想講咩？

大谷+nagisa=而家=love兩大對外既尖刀

初一梗係帶笙古行中華街感受吓氣氛

我都想食syoko個肉包

qq

收啦你

唔貪心，淨係要左

係咪要打

攞返走我紙紮先

sor，以後有人追我數你記得幫小妹

隊長好似幾有料......

我大谷真係世界第一

續.我大谷真係世界第一

好想用力咁索佢d頭髮

紙紮偷懶po舊相

死毒撚多多要求，唔好睇囉

我屌! 呢套衫正呀喂

原來你就係個個店員 偷拍夠我同女朋友未

點解最近咁多人爭大谷 個個都見異思遷好差

你覺得以大谷既美貌，=love飯會唔鐘意咩 最多唔係排第一姐

syoko話呢排無化妝，所以無影新相得舊相

你哋最鐘意既隊長

呢本正wo
有我最推個個

買得過wo，好多禾老婆

明明係你至愛

栗子？

My girls

痴線!!!! 可愛到爆炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又要換icon了，好完美啊老婆大人

真係可愛到我暈暈地

p得幾好睇

p乜

真人一樣咁靚

如果放呢隻紙紮喺屋企一定好幸福

有咁既學生妹同學，我一定唔會逃學

有既話你比人拉左喇

要變肥妹啦

佢咁瘦，肥d好呀，肥d先有心口

我屌，emri著到好似名牌衫咁，想買了

我老婆真係著乜都好睇

好想奶佢條長腿

好想同老婆訓覺覺豬

咁同kiara訓囉

攻略してみますか？🐈

▷はい ▷いいえ

老婆又著制服引我

收嗲啦死毒撚

收皮啦走數狗

=love出隻溝女gal game，我一定買!!!

maika知我鐘意短頭髮

知你走數

三年不虧，死刑無悔，來生再死刑

今日準備收廚師長既本命朱古力了

正啊，日程完全唔夾時間啊

又唱不協和音
點解咁鐘意唱呢隻明明怪人同避雷針好聽啲

同埋有唱二人季節，呢首唔敢講，但=love版本既不協和音最少同原版同lv!

屌我又係可能6，7月想去次個握，日本巡迴演出就唔諗了

我宣布，我要真正成為=love真飯
返去睇哂b站既熟肉

可能有某位巴打會唔鐘意呢首歌
それ～でも～好きだよ

大佬睇現場點跟

今次二人セゾン係雙人，上次我睇いおりん solo 幾好睇，一條友係到神打上身咁

邊到有得睇

上年黃金周live ,唱左兩場

我4th都未買

辣殺歌，但人好就算

我都係

0死角靚女

你係咪明知冇乜熟肉先咁講

遠征結束了

好撚多woequal time一集都成粒鐘，=其他組合既3集

佢一定唔使柯屎！！！

Kiara d屎いちご味！！！

想放100隻紙紮喺屋企

肥瞳又勾引我

去紙扎鋪團購

又要變肥妹

成日同紙紮飲飲食食

佢咁瘦飲多啲就啱啦，肥瞳就.....

長肉冇問題既 長啱地方就得啦

有咩原來 但equal time唔好睇嘅
Btw 唔係九個字咩

equal time要某幾個mb既組合先好笑
唔係既話其實幾悶

基本有隊短，iori既都正

嚇撚死人咩屌

Sana好似係某間學校拍緊5單mc

痴撚線，正到呢

好想快啲聽5單同睇個mv

等多個半月

要死了要死了，要比娜糖隻眼吸死了

付費解鎖全部內容

STFU !!!

收爹啦，得我有原圖囉

#222

邊度可以領養到咁既貓

冇 因為係我既

大人風既娜糖好正

我好愛你呀emiri bb

一公演，就勁多mb出靚相!!

抱走iori, 大谷, 肥瞳，其他你地慢慢

屌你 配埋綠光真係嚇一嚇

手都打撚斷你啊我

咁既表情，手遅れcaution?

我真心好鐘意bb笑

乜撚野≠ME啊
諗果條友個腦係咪裝屎㗎

咁鬼難讀

新女女相

過番兩三個月就唔同哂樣

推下開新po先

要加新template了。等我開電腦搞下

暫時未有樣好突出既，未動搖到我單推=love既決心

係，識化妝可以變好多

真香

你當我係呢度d死廁撚!?

算9數啦屌

=/= me好多老司機，即戰力

肥瞳黨請勿內訌

另外嗰張唔可愛
po三張算

證明你唔夠愛syoko，愛一個人，佢就算扮鬼臉都係可愛的

屌你老母 收聲啦

T_T

暫時「唔等me」入面，睇岩早耶，momo同蟹子

999